何桂藍反駁警點名批評：若中共治下講真話有罪可拘捕我

去年7.21元朗站發生白衣人無差別襲擊市民事件，民主黨林卓廷到場了解情況卻被左報扭曲成「帶隊」搞事、雙方打鬥。警今晨更拘捕林等10多人，令市民深感震驚。而當日在現場採訪的時任《立場新聞》記者、有「立場姐姐」之稱的何桂藍更被白衣人連番襲擊受傷，何反駁警方指，事發當日下午已有襲擊事件，非任何人激化。而她當時只是如實直播現場實況，一刀不剪，相信市民可自行得出公正結論。她強調，作為記者及7.21受害人，有責任講出真相，如政權容不下真話，可儘管拘捕她。

姐姐

拉你咪拉你以為黑警唔會/唔敢？

係咁造神

得罪咁講
拉埋立場姐姐佢就更有政治威望同犧牲

Push

唯有滅共，唯一出路

議員們不要再跟支共傾了，你永遠不能獲得絕對的好處

黑警連佢第一身係現場直播住都可以話係假

push

827 著黑衫